其實自己一個更開心

男人同男人 先會有更識 先玩得埋
女人?
點傾點溝 都滿唔埋

啊？你講乜嘢啊

女人是覆雜生物

sor 飲左酒
I mean
男人同男人 唔會計較咁多
有共識 玩唔會嬲
互嬲 開開心心 仲fd左
女人?
問號

真 女人好麻煩 好多是非 返工淨係想同男同事傾計

好排住中學男仔fd
放punch 一齊去攞位食飯
落去球場打波
有咩唔岩 飲兩杯酒 咩事都冇
女人?

係咁打錯字 屌....

我都覺 但冇男仔fd

屌我都係 想識男仔fd

最近頹到爆 女仔fd一個忙番工 一個忙學業 一個陪仔 覺得自己好毒 想搵啲男仔fd打吓機

唉......同男人一齊仲開心

想就去馬啦！聽講打機好易識男仔 加油

識到 keep唔到

做咩啊你

仲讀緊書？ 我自己都唔知點樣可以識異性朋友

yr1 番pt得兩條仔 一個gay 一個中同

可能
人都係賤格
放假想番學 番學想打風
有女想偷情 冇女想拍拖
不過 我真係好掛住中學 一齊打波 一齊踢波ge男人
唉......好唔開心😭

人唔賤唔會舒服

貪心

條女唔啱咪飛咗佢
做咩咁唔開心

我岩岩先有個中學fd分左手
我叫佢手左3年 終於分 我好開心
不過咁
通常叫人地分手 唔難
但如果係自己 就另一回事
你明ge
你搵朋友傾訴，d fd日日叫你分手
你唔會聽架🤷‍♂️
不過 分手都唔係一個壞選擇....

唔好浪費大家時間
一世人被你試十個就一世